咪撚再扭曲不分化不割蓆嘅意義

不分化不割蓆係講同路人，爭取目標時，對意見分歧同唔理想做法嘅態度，用互相包容去改進。將方向不斷反省同修改，以達到最大效益。

並唔係指無條件接受認可己方人士行為！

今次慶生同爭取民主係完全扯唔上關係，不分化不割蓆根本唔適用。

係將來：
1. 如果行動方向偏差，例如破壞店鋪密度情況過火，應該保持理性，進行指點批判，但仍然抱持包容態度，共同進步。

2. 行為與目標無關，如抗爭娛樂化、無意義違法行為及出於私利行為，必須即屌即割，以儆效尤。

Sorry唔認同
我真係核爆都唔割

無問題

冇人話認可
但唔需要不停狙擊

帶返上正軌咪得，仲做既話就屌柒佢地

認同

Exactly

唔認同樓主講法

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
Mola達
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員